有無人睇開泰國BL劇(225) StudEarth

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？
劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦
為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk
新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚9:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五深夜12:00直播討論

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)
有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
@P’91x93 / P’tul_pakorn

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到 呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm
Share啦
91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

Tonhon Chonlatee
最後三集 星期五晚上9:30播出

Friend Zone 2 Dangerous Area
最後兩集 星期五深夜12:00播出

咩組合見埋家長嘅喂

Perth仔開緊live

講完嗰下就完咗 收皮先

唔似喎似專登約 做咩唔叫埋bk

突發 港字有live

我都以為自己眼花 不過佢地真係默契滿分 pp個挨後令我諗起第3集最後尾

又帽事
PP呢D妖物真係害人不淺

摺FLUKE : WHO?

一個人OK既
兩個人唔過夜都冇問題

佢隻眼正
夠細

佢而家個狀態似得閒用OhmFluke個名sell下product賺下錢算

唔係啦
摺FLUKE係仆個EX

其實算正常size 但拍埋其他人度顯得特別細
但佢chok啲眼神都好正

人間性器得返Joss未夠1M followers

I’m Fluke, me too

證明佢on9姐

等咗成年啦好感動
終於唔係傳說

Namon宣傳The gifted boxset

千星Trailer

千星預告睇完幾可以 始終一個新嘅題材...

sneakers d fd
佢真係好 收錢然後做番平時自己做開既野
btw 我上鏡了

做咩冇啦啦咁多人同我爭地球

做咩要同啊叔爭仔

地球係憑我自己本事爭嚟嘅
點解要俾你？
屌你老母🖕🏼

唔知點解都係覺得第一個版本個預告吸睛d

都係掛住軍人軍嫂多d不過都好終於有新題材 希望好睇啦話哂等左咁耐

不嬲都話肥咪靚
係象腿姐

新人報到，多多指教
前幾日一日煲哂2gather 因而入坑
衣家對跛既美貌念念不忘
唔知佢現實生活真人係點架呢
救命 諗到個人失哂控

今晚。。。。

你地好後生 我對比之下好老
我都係偷偷地追算
Btw. 都要講多句 跛真係好靚仔
仲要睇你地放個啲圖呢 真係中撚哂毒
2gather 有種 睇見都覺得老尷既演技但我唔知點解好鐘意
你地係咪咁架？

咀咀最好睇一定係mii2 ohmfluke

好想搭啊

bkpp個兩件tshirt質地幾好 之前訂仲幾驚唔啱size

今晚又唔知幾多道餸

有無人睇開泰國BL劇(226) EarthStud

我開定先 227交俾其他P開

屌呢個thumbnail

屌 我要報警

啲馬騮又幾乖喎

好嘔心

chon勁惡！！我好鍾意

終於硬起來

小學雞

咁cheap㗎改人地個名都唔自己買隻

！屌屌屌屌屌

強吻 要報驚

wow

屌

diu

又吸精

屌 笑死

TC永健竟然再出現

我要報警

第二節快到 咩進度都趕哂

仆街我由kiss笑到Na坐沙灘都冇停過

我都係
不過Na好慘 佢真係好好 希望佢可以move on

張相係咪會搞到出事

你地玩咩玩到第二朝起身都唔著衫

共赴巫山

本khaotung老母覺得非常衝擊又非常開心

p’ton突然愛到失去理智 明明上集仲嬲緊

PaPodd黎 唔係P‘Ton

呢個明明為P Podd嚟㗎喎，呃我唔到

係咯 成段勁PoddKhao

Na：

麻繩應該拮死

老母團黎個熱烈擁抱先

為Na點歌：Fake Protagonist

個錨會唔會太大個

會唔會比木屑整親

Sotus

peraya the series？

下一節八世橋未？

下手可能玩緊細波

Bgm 搞事系列

潑水了！！

快啲收個八婆皮

最憎用輩份壓落嚟嘅人

好爽啊屌收皮啦八婆

我真係！！！我愛呢個仔！！
拎人地杯水仲咁有禮貌！！

Chon B又喊QQ

果然點會成集比你甜

好心痛

下？？？

個八婆想點

好唔開心精神食糧都要冇限期延期 希望bkpp可以多d派糖

唔知係咪因為太夜定係懶索性直接放曬D link出嚟

啱啱睇咗 暫時四條片都未有字幕...

最後一刻有字幕

但earth個樣唔似當stud係fwb

You’re just my mind tester

咩人嚟 一聽到做咩就當面話人份工有問題

Blue其實係咪狗仔隊嚟

UWMA咁就一年

睇見你地講uwma諗返起上年3月啱啱開po果時

Shit唔記得不推

原來P就係呢個po嘅元老
多多指教

我向你哋請教就真 睇完S2G我就無煲啦
等緊hemp rope呀P’new加油

公廁衫

唉屌又㩒錯無不推

少事啦 最多留格仔你剔

❤️💙

我想睇個d人都冇

我想睇b0un同fluke ja

fluke姐d幼幼相你睇唔少啦

唔俾你睇

要再幼dd

en of love

想問下點先可以search到小說睇？英文版？

福姐唔肯放J圖
渣屌都睇左 好撚正
王俊勇都唔錯
咪塊面漲到好似飲左大陸奶粉/搽左面霜咁
依家想睇埋大細球同埋老婆摺福

FZ2